有冇人成日篤錯下一個post

佢個回覆數目 正負評數目 放左係post名上面
成日都睇錯

同埋好多時篤 我係篤post名 下小小 所以篤左下一個post

每二個post就有個篤錯

個個篤錯哂 入唔到黎？

十連
1

2

3

4

5

6

7

8

1

我係

10連有咁好玩咩

我都係

係 慣左hkgplus個介面
初時仲以為有bug 入到去變左第個post

所以要 click post 名

用左日都已經慣慣地

我都係咁